人大左見返親戚就百感交集

1
以前mk讀唔成書出黎walk過既做三行揾3xk
自己degree holder13k
2
原來自己都唔高過d長輩好多
同埋矮過自己表哥表弟
3
開始用異樣眼神望表嫂
4
以前自己係焦點而家變左隱形人
d焦點去哂小朋友度
自己好似殞落流星
由以前當你小王子
到而家好似唔識你咁
好似行埋黎痴餐一個失落中年咁
5
原來遺傳真係好重要
一個家族白淨你唔會黑得去邊
d長輩七老八十仲有頭髮你幾乎唔使驚甩頭髮
d長輩早生白髮你點食芝麻糊都冇用

人生真係好無奈
好想呃自己開心
但一見到d花束花球
諗返自己以前畢業個扎花
d人以為我好肚餓
係咁質我食
其實只係冇野好同佢地講
一粒聲唔出又尷尬
唯有快d食完返去